傳俄羅斯下令懸賞阿富汗美軍 拜登痛批川普毫無作為

〔即時新聞／綜合報導〕《紐約時報》報導，俄羅斯軍方暗中與阿富汗神學士（又譯塔利班）的激進份子聯繫，對美軍為首的聯軍下達懸賞令，美國總統川普知悉這項情報，卻沒有採取報復行動。對此，民主黨總統參選人拜登（Joe Biden）痛批川普毫無作為。

根據《路透》報導，拜登表示，《紐約時報》揭發了令人震驚的內幕，尤其是川普沒有採取報復行動，「他不僅沒有對俄羅斯這種嚴重違反國際法的行為施以制裁或任何後果，川普還繼續在普廷面前表現出敬重和自我貶低，種種這些令人尷尬的行徑。」拜登說，如果他擔任總統，將會對俄羅斯進行報復。

......

生意佬講就兇狠
但拜登做更6撚

反正阿富汗都撒緊軍
有咩野咪比哂俄佬同支那玩

一去到敘利亞搞事，以色列自會做野

戀童癖

即係拜登又想玩返之前當俄佬係首要敵人D舊招啦

拜登個仔好似響中國做生意

點都係中國大威脅啲
歐俄互相制衡就最啱

咁最後有冇美軍被殺？
結果係零
證明俄佬尻吹
姐係 Fake news

有，CIA話俄羅斯指示塔利班殺左20個美軍

成日講到幾強硬, 但永遠講唔出做d咩行動

笑 拜登同奧巴馬果期又有冇解決到塔利班同俄佬?解決唔到之餘仲搞左個isis出黎

邊撚個在任果陣令到isis出現呀

其實平時都有死傷
佢呢個懸賞差別不大 塔利班都係死多好多倍

問題係俄羅斯下令,

拜登成日講到自己好似岩岩先從政咁
其實佢係咪唔記得左自己3年前仲係副總統黎？
咁佢八年來有咩所為？

侵侵做既係聯俄抗支，因為佢知道支那先係最大敵人
拜登仲停留緊係十幾廿年前既思想，聯支抗俄

不如大家一齊重溫下班加西事件 睇下臭黑馬同china joe幾咁有作為啦

但呢單野冇可能spin 走

講緊俄羅斯出錢資助殺美軍，Twitter 下面回覆班美國人個個狂屌普京同侵侵...

力架在任個陣isis點彈起

將會對俄羅斯妹進行報復

美俄咁落去好難攪喎
俄仔始終都係要企中國呢邊

希。拉莉 歐巴馬 點解要滅口

克林頓92年夠吹到自己要消滅中共
放咗王丹之後咪俾佢入世貿囉

trump仔女 一樣

其實isis一早存在 三個勢力 政府勢力 塔利班 isis 就係比黑鬼馬殺左拉登 isis食曬地盤資源就彈起左